[狀態低迷] 利物浦 對 曼城

7/10
2330

Into the sandman

輸一場半場刮醒高普都好

贏鏝反cup

中場得返幾個個人用

落場又踢到成pat 屎咁
又無盃仔
點操返起個態
重點係成pat屎咁都有得場場正選

轉戰歐霸

劍指足總盃啦

聯場杯輸 — 專心聯場，留力歐聯
聯賽和 — 收貨 留力歐聯
歐聯輸埋 — 留力聯賽
下場鏝城結果好明顯

希望有D正常既攻門

聯賽輸 — ？

今季班底厚左
但用人仲保守左

咪撚再出垃圾軒啦

成個中場無個勁

得米拿叫做平穩

基達頭20分鐘都因d因佢輸兩球
十球有4球傳失

廢中好驚上年既事會發生
就係chur得太盡季尾啲人傷哂
但係事實證明左
啲人點都係會傷

OX can 變 xs keita
冇厚

利物浦對鏝城陣容流出：

文 費 沙
米 軒 母
啫 高 雲 樂
艾

傳統
年鳩年一樣

我發覺阿牛才是最重要中場收購，我本來唔係阿牛fans ，但高普打法係好需要阿牛呢類球員，雖然佢都係中場工兵，但佢能力中場衝到禁區一係起腳，一係分波，對手就會被引開，前面三個就會多空間去做野，傳波下季仲好左，再睇而家利記中場，真係惨不忍賭，以為基達可以代替佢，但似乎仲未得，今場冇埋基達，中場可以話可有可無。心想上年歐聯決賽如果有佢，就算水算傷出，阿牛亦可打水貨個位，速度仍然可以keep 住，未必捱打。

keita 點呀
輸波事小,球員健康最重要

今場波有25古需要，阿牛真的可以用另外一種進攻中場既風格代替佢，傷一季真係利最大損失

隊長都唔攻既
人地防守守少件 未可以專心應付啲進攻球員囉

今場非常明顯係中前埸同兩閘都好攰
做教練點會睇唔到
但係廢中對後備嘅球員冇信心
唔敢換，最後咪輸囉

踢過波嘅都知道，俾波走位，係最好嘅打法，但你攰果時，俾完波就唔想走位，今場d隊員咁攰，教練應該第一個睇到，廢中要好好把握換人嘅時間同勇氣

YNWA

點先可以釋放翻隊長既進攻能力

今年利聯賽不敗嫁

釋放佢去新特蘭

成班都幾明顯無氣 體能嚴重下降

我覺得佢斬波ok 但利需要一個正中鋒配合

勝利11人咁多場
Clyne 要ready啦...

廢中咁都唔輪換 真係睇唔明...

無理由因為佢斬波好
要全隊改變戰術就佢

你有冇睇過Clyne杯仔個場
廢到

所以就唔應該揾佢黎進攻囉

已經冇哂軒式後腳

大腦幾時返黎

軒式 術刀今季直頭冇埋

米拿斬波勁佢好多la

其實今場個個唔跑，應該都係落左order守和搏偷雞，咁點解唔直接出沙基利，bino，clyne？ 我唔信佢地肯跑會差過唔郁嘅正選

其實呢場你冇得唔守，守既意思即係換走前面一個，下場曼城大戰，你點都揾一個休息，問題廢中話要再睇video 揾出輸波原因，唔係嗎？ 你啲助手咁多隻眼都唔知兩閘比人狂爆，阿諾仲可以打到完場收工？

其實呢場點知輸一球咁少

係想跑都跑唔郁

啱喇 下場輸埋去 今年又四大皆空
高普只係熱血版雲加 年年争第四

做左假利
搞乜連中龍都無
同埋基達傷幾耐？

至少十一月

諗太多

每個領隊都有佢硬頸ge地方

廢中就係勝利11人同埋遲換人.

Muscle Injury
No Return Date

70分鐘
80分鐘
85分鐘打後

完

隨時要落去玩歐霸

高普套戰術已經比安76睇穿
之後英超教練 會參考呢場波打利

睇左半場訓左 太西啦場波

由對車仔聯賽盃開始，問題已經出現左，就係中場好多問題，真的幫唔到前面，聯賽對車仔更加睇人表演，如果前面無態hold 唔到波，比人截左又送番中場，利中場可以體力透支非常大，而家中場佢得救，但前面是否再用水貨，交心佢又失再失又失

問題就係上年救世主入唔到波

完

廢中幾時先肯比xs頂貨打正選

要幫高普含

後防好左就到前面食左屎

唔好話入波
直頭一交波畀佢就畀對面拍走

今場唔係個龍
對面四五六左

和緊 落後緊 ~ 85th ~90th min 大清

Around 80th -85th min / 唔出沙狗

羸緊--> 3中堅換馬貼 --> 之後就會失波

廢中真係..

真係好眼訓...
琴晚完全訓唔著, 搞到應該6點幾先訓到...
依家已經坐o左o係office...
好後悔睇左西波...

睇完歐聯番工真係會死

完全唔明 廢中今季又落order 全隊波喂水貨

沙一季
其實都有心理準備會冇上年咁勁 但連上年一半都冇真係估你唔撚到 要速度冇速度 要走位冇走位 要過人冇過人 要射術冇射術 連基本控好個波都冇撚埋 你想點撚樣啊

其實禁區真係要有一個識射波，冇左25古，沙短應該要比佢做呢個角色

輸波更甚

飛機亞

水貨交屁轉位試下會唔會好d 今季d cut-in 辣殺到

明明上季前面三個得閒換下位個戰術咁好 今季冇撚晒 點解會搞到咁

水貨真係得一季貨仔學人做世三
讓番條右路比交屁啦

走出唔到谷底真係唔好學人做世三

唔通要出best中堅, salah 先肯入波

咪就係 開頭仲要訓唔著 好後悔睇以場波

文尼成個月無波入了

呢個咁既賽程都預左 望就望踢完曼城會好番d

mane都唔係好，一拎波就古天奴上身，但又交唔到波

唔駛俾人456已經算好

最怕輸完依兩場波今季就係咁先

打乜都係個套戰術
好難唔比人睇穿

主場打鏝拎唔足3分基本上聯賽冇望

無左大腦開始亂黎

潛水了

下場又見到神軒指指指

無訓都好精神 好撚谷氣

上場史獨-6救世先唔使三連敗

點解我要浪費時間呀

真利呀

高美斯carry vvd

感動既係
艾利神應該冇買錯貨

廢中唔比佢左邊爆底
咪要佢做埋
右邊比佢做番第一季啲爆底已經好過件垃圾水貨

個波連禁區都入唔到

前面3個今年無哂d小範圍配合/onetwo 各有各單打

事實係中場運唔到個波上去，進攻基本上bypass中場，下下都係中堅分比兩閘再做上去，完全無車仔個種彈兩腳已經去到心臟地帶既踢法
文沙今季又唔可以靠自己能力舞入去製造機會，兩閘攻不銳守不穩，啫喱仔呢幾場表現一般，阿樂下下衝完上前又回唔切防，要不是VVD+高美斯+AB，輸左幾場啦，起碼上場對車已經輸左
如果高普死攬呢種踢法，係文沙死火既情況下，明奴狀態又飄忽，根本無人擔到大旗入波，唔通場場八十幾分鐘出大清/沙基利靠佢地神來之筆咩

基達傷背脊
唔知又要抖幾耐

基達都傷 天滅利記 下年再努力

沙基利先慘 黎到踢得一定兩場正選

但沙拿真係水貨

沙短真係咁唔值得有正選咩

個球員唔咁踢講到教練唔比
你估而家高普拎住個手制控制佢咩

比個黑鬼揸住個春袋，咩都要就哂佢

唔通俾文尼踢10號位係續約條件
佢keep住咁踢既話唔覺得會有大會追佢 完全將自己d缺點show哂出黎

輸一埸又唔知要等幾耐

笑死 十週未夠

狀態唔好應該轉轉打法，死打433 唔會有好轉，應該試下4312，前面大清+沙拿/交屁，後一格沙基利，中場三個咪照出神軒老母米拿先，不幸落後先出番兩翼轉433

你唔記得沙短完場比廢中捉住屌?
交屁比廢中要求佢派牌唔比爆底好合理喎

我覺得直接mane salah 唔好一齊出已經夠

今季好似未見過全場瘋狂迫搶 但班友已經攰到咁

Lallana收哂皮？

睇完R聯再返工真係挑戰身體極限
去個廁所歇一歇先

藥煲啦

Weak

直接落麥記/茶記食埋個早餐喇

對鏝唯有靠大賽專員老母

做緊report generator

好彩做左假利
宜家已經可以落力開工

其實熱身賽嗰陣基達踢好前，成個禁區頂主角咁
一黎又唔洗交屁分波，又唔洗墓違後場交失波
宜家要返後場拎波又猜失又廢一半武功

對鏝可唔可以唔好再出前面3位是但一個呀

未傷前, 基達下下後要後場攞波, 已經傳失左4-5腳

上季依個時間又係屌哂鬼咁 聯實俾人炒 歐聯贏唔到
希望之後都一樣可以上返軌道

有沙拿/文尼 搭大清可以幫大清拉空d位

keita 應該係適應緊新位置，雖然佢禁區頂先最大威脅，但遲下可能買多個攻中，變咗 keita 要打後少少，所以先要學返後拎波，希望係咁

ff下好啦

出廢物邊爐，打少左個人

唔肯唔出s23

高普由好領隊降格做平庸領隊

死廢中, 班波攰到仆街你都唔輪換唔早換,

儲印花儲到幾撚時呀

返獌post啦

死返獌post啦撚樣

上季9月中至尾已經比曼城同熱狗輪姦完
歐聯頭兩場又和埋
希望星期日過埋曼城呢關可以彈返所起

鬼咩 成日勝利11人 真係唔撚店架

有一分偷笑啦

望下個中場柒到

超頻足球唔玩輪換
以後後備唔撚洗買人啦

其實Clyne真係唔差
可以俾返啲機會佢

等咗咁耐淡友終於可以浮返上黎出聲喇

拎一分已經收貨 不老實講如果對頭幾位既一路都贏唔到 真係唔洗旨意話爭冠

個陣容邊忽爭冠

希望出多d操番起
至少踢防守波出佢穩過taa

始終仲後生
唔想佢又變到joseb enquire咁
傷傷下就玩完

所以暫時都係希望穩住前4 慢慢加強陣容好過 屌你勝利11人頂到幾耐

早幾個星期唔係咁講架噃

當無人既時候, 佢就會瘋狂輪換, 你吹咩

第1戰犯1定廢中先

踢左咁多年都係AIM 前四
明明季初個個都話爭冠係今年
依家輸得個一場又變返Aim前四

同意 紿終有競爭好啲
不過左閘就肯定冇得揀架啦

話廢中會變果d唔記得左前年文尼去左打非洲盃果陣有幾鳩？
廢中既戰術不嬲球員成份佔好重，一少一個人or冇態就差好撚遠

我不嬲都咁講

最討厭話咩慢慢進步
等到蚊訓
人地唔識進步咩

其實俾返沙拿/米抖幾場仲好

垃圾猁 成隊斷腳再空難啦

下場會變陣/換人就真係敢帥啦

咁之前個勢係真係幾好 依家d問題開始出黎當然無咁睇好 隊隊都係咁架啦踢得好個陣就j 踢得差就慢慢明白個目標未必可以好似之前咁

更何況依家唔止輸一場咁簡單 而係上季勁到痴線個3件主力都好似回緊塘

好難怪琴日有睇既球迷 真係睇到好沮喪 無希望咁

我睇到訓著左

打車仔打到D人冇電

前面三個 其實由好季到上場(今場做假利) 發揮，配合好撚差

高普好像無咩動作

綿龍我唔擔心
係文尼沙拿

琴晚睇睇下我以為自己睇緊狗隊, 悶到嘔
尻下尻下比人射中眉
再尻下尻下比人入埋

睇到眼痛去訓

交屁幾時變撚左球霸架

一定要殺鏝

無重炮都幾難殺得到

我諗上季已經係高普喺利嘅全盛時期

控球指數差左好多 中場無人現 跟本左右翼都應該要番黎引人啲閘跟上黎 對面隊就係咁打
防守又係on9 無人可以反搶到波 琴晚得輸左波後有兩下 兩翼俾人啲轉邊放甩左隻閘上黎 我地隻閘就會上左去 但又撲唔切俾人傳左去中路發動進攻 連續3場都係咁 點解可以咁都唔變下

執執個中場先啦 先講換前面 跟本好少波上到前邊
屌你 hendo 同 gini 成場 87次傳球 得12次 forward pass
成日係後場 tikataka 有撚用咩

無咗個大腦係咁上下

冇力呀 點傳 與其向前傳失 不如後場猜下

所以咪講隊波進攻唔到 人地一highline 再封住前面3個 我地個中場跟本帶唔到威脅 比人禁住係後場

之前連勝都話冇左大腦一樣得
有唔知邊個教練回巢就搞掂

輸身家？恭喜晒喎

上季都係啦

斷腳再空難咁斷腳黎有咩意思
講野前用下個腦

究竟大腦去左邊

有冇考慮過文尼同水貨交換角色
文尼打LF 費奴打CF 水貨打RW (deeper role)

近呢兩場都係啦

傳緊基達心臟有事

基達傳失個兩下係可以直接導致失球
你就知點解宜個位一定係防守+隱陣>進攻

老實講
前面兩個cm 三個attack
都攻唔到就咪撚懶防中

利申: 迷軒

今年買d中場好水貨

According to Di Marzio, Keïta immediately underwent tests on his heart but no underlying issue has been found.

過幾日踢鏝又係3個工兵中場

上年一向都miss中場
但前面3個表現好

根本防中呢個位就係要穩穩陣陣D波唔好斷
D人成日想神軒比咩KILLING PASS
呢D根本唔應該係佢做

防中呢個位遮下線填返D失左既位就夠啦

打機打到上哂腦咪會要防中都下下交killer pass
我都相信要做 軒一場點都交到一兩下
以往都經常有軒式手術刀岀現
問題係可唔可以承受到交失左既風險

後防都唔會點轉，反而試用佳尼穩守住右閘位仲好，呀樂狀態差兼體能已用盡，再出佢只會俾辛尼sm

上年有ox 點會係miss中場

咁而家知或者Check到都係好事嚟嘅
起碼唔係跑跑下瞓咗係到
快手整個手術就搞掂啦

上年有古, 有球王陳, 有ox, 點miss

我真係從來都唔屌佢無Killing pass
佢嘅問題在於回傳都醫院波
我仲好記得琴晚佢有球回傳比VVD
唔湯唔水又要高波難攞
最大鑊係VVD已經比人逼緊，好彩VVD拆得掂
拆唔掂就單刀

沙基利掛名打英超

【基達心臟有事？】

Sky Italia 報導，基達昨晚入院後，作心臟檢查。再睇番利物浦官網聲明，用字都有啲奇怪，話基達做咗「一系列健康檢查」，究竟乜事？可能冇咁快知...

"Keita was transferred to a local hospital with the club doctor, where - with the midfielder’s agreement - he underwent a number of precautionary health checks to assess his condition."

Fekir 冇車
Keita 反而......

好波

祝福基達

如果今場出副選，但都係輸，大家又接唔接受？

而家就係唔容許佢呢個位斷咁多波

前面三個基本上得明奴係HOLD到下,
中場再下下斷只會比更多壓力自己後防

所以唔覺得神軒呢種keep possesion既踢法有咩問題

D人心諗中場要有三個沙比

冬季60M車落去買fekir喇屌你老母FSG

車仔有兩個

呢樣就係曼城可惜之處,
你一落後,慢慢連車尾燈都見唔到

昨晚做左假利, 諗住起身後 唔睇賽果, 直接睇精華。

個精華約長6分半鐘。喂! 當中有6分鐘係影住 對面攻緊嫁!!

總結: 好彩做左假利。

之前仲話3個中場都要推波上去攻

屌我自己 其實去到70分鐘都聞到輸波味，心諗「反正都會輸點解唔出副選輸？」

dllm真係講中左

今場如果出沙基利打進攻中場
控球在腳咁踢
應該和到
成場波比人屌住咁攻後防幾勁都無用

右路俾人sm，阿樂打得差，沙拿又唔撚幫手

沙拿係咪同邊個靈魂交換咗呀？

希望基達無事啦
如果真係心臟有事，應該都唔使預佢踢得返
咁大陣仗用部車接佢離場，可能都唔係小兒科

起碼比水貨, 會Hold到個波, 爆2-3下

我決定沙基利正選先睇直播
其他做假利算

琴日成隊係高美斯踢得好
vvd多次解圍撻q 輸孤寒波禁區頂比人執好多2nd ball

琴晚見到keita傷出
即刻閂電視訓覺

mE2 本身係睇大師兄同沙基利

前面3個除左綿奴冇人現身攞波

應該又係高普指示

原來成日走埋隊友幾碼前,
BLOCK晒自己友傳球同推進路線,
迫住要傳俾佢,
跟住第一時間會返俾同一個隊友,
依D叫穩陣

水貨尋日都係咁斷,
下半場同對軌果場一樣又係下半場隱左形

MOLA MOLA
玩完了
完季了

全部大傷 一齊收咧 提早度假

斷到佢平時控到既波都甩曬 即刻比人拍甩
真係雪返兩三場先啦 唔少球員雪兩雪出返黎好返好多

成個場咁大一個球員點樣可以block哂傳球路線？

講到尾宜家無人分到工
講forward pass係兩個cm既責任 唔係cdm
而其中一個cm係老母
又問下佢幫左幾多？

軒米上年拍住ox跟本就無宜個問題
陳打cm都得 問題係陳打cm無米ox咁好
陳打cdm就太多ball loss
上年有兩場失分都係直接因爲佢

踢波防守會遮線, 而被遮線後自己人走位係用黎拉出空位
然後有個ON9 走到埋黎手指指, 之後叫你俾波之後又彈返俾你
咁點解要走埋黎而唔拉空位

Feel到下場之後可以投奔初夏

中場3工兵，無人遠射交key pass真係好難搞
ox又要等下季先出得番

咁點解唔係前場走空
無option就永遠有個防中可以作為一個option?
有無諗過比人封到前面比唔到
然後防中做你所講既拉空下場係點？

古天奴走嘅影響今季浮現哂
上季因爲下半季3個著哂火先覺得冇左古都冇乜野

同埋間唔中有ox遠射加突破咪覺得無咩野

Next year is our year

冇playmaker d波真係好撚西

唔星散都偷笑啦

D人攰啦
廢中響多仔果陣最後奶曬野都唔知死

琴晚見到神軒換入
即刻閂電視訓覺

咁早

你改名啦

今場係利物浦自2012 年嚟首次一球中龍都無

下次會唔會對鏝0射架

中個龍都咁難

Next decade is our year

渣sir是無辜的

Next century is our era

比d時間fsg重建利記啦

明明上季點都會屈到人一粒

呢到利迷既態度係聯賽盃前同歐聯後都好大分別

成場最有機會已經係文尼一野直線比水貨爆 可惜比奧斯賓拿鏟走果球

同埋起碼文尼沙拿會聽古天奴支笛
因為古狗的確果時係成隊最好波果個
係進攻果時靠古發動唔洗佢兩個自己亂咁黎都差好遠

果下沙拿已經爆哂速
依下唔屌佢

好彩做左假利

買攻中啦
呢三場都攻唔入

而家個10號似乜撚野

Too late

上腦力架

始終米老母做唔到呢d
軒就專心後場tikitaka

老母依啲綠葉配古隔黎就岩哂
後面再搭Can

古係疤就愈踢愈好

老母都可以配跛腳仔

唔係掛

老母唔識助攻

文尼 沙拿 Taa 由季初開始個態已經唔掂
你話文尼無人換都算
Shaq 同 clyne 呢
Jelly睇得出係體力下滑
咁個兩件無態仲要場場出咁制

jelly唔出 出屌摩會仲慘

一中有心守個和嘅，就換下後備，比米拿、綿龍、老母、阿樂抖下啦，依家劇本個一分又無，又浪費體力，今場真係失敗

除左感染力
對高普戰術我冇乜信心

得下下迫搶架姐
戰術方面教到中學咁

又要比鏝拿英超了

踢歐冠 變歐霸 無限回憶

係有d智力下滑 下下死去

Jelly?

前面3個

其實神軒唔止斬波好
當年打反擊佢係蘇9後面果個
兩個都打到好前 所以都有波入
加上本身射術唔差
佢算係高普一個非常失敗既改造

沙拿而家好似唔識踢波咁

兩位手足講曬我想講既野
好感動
利申 ： 迷軒

其實未必 車阿有機

咩動物最鍾意訓覺

向後傳都算 唔好間唔中就笠球高波俾中堅控先得架

"Sometimes Bobby (Firmino) ran too long with the ball, or Sadio (Mane) ran too long," he told BT Sport.

佢喺羅馬一季十五至十七球
而家咁都係拉番平均數唧

"We defended with 4-4-2, the same as many other times," explained Ancelotti.

"What changed was building from the back. I put in Maksimovic to avoid the strong pressure Liverpool forwards tend to put on us.

"Mario Rui, with a more open and advanced position, caused them problems. Above all, it was to stop them stealing the ball off us at the start of the attacking move.

"It's the game I expected and always do. I see the quality this team has, but with a little tension we don't express ourselves the way we should. I hope this victory can build confidence and make us play with more freedom."

廢中戰術已經連敗俾沙利同安76

屌你老母石內卜死返黎未阿

就黎敗埋比哥迪奧拿

不嬲都話戰術黎講 肥賓>高普

16/17傷前打得好好喎

今舖真係靠teamtalk
成班球員social media都無上過水 希望係認真檢討緊

佢而家係因為身體支持唔到打box to box

今季我利好有前兩季嘅獌狗feel，靠一個神龍救全家

愈來愈驚死
好大機會都係高普叫佢寧願穩陣都唔好搏失控球
好掛住以前個神軒

Vvd其實隻左腳解圍成日撻唔知有無人留意到

快d買番個攻中逼番文尼去邊啦

啲非洲人係有腦既
神早踢緊巴塞啦

無心機做野
快d收工番去打丁 起碼有得射

直接喺公司打算

直接係公司砌個女同事算

咁場邊嗌撚住佢地兩個啦

少有

太攰啦成隊利

球員狀態低迷，將帥不和，今季可以早啲醒

沙狗呢？唔係死攬呀前場三個打得最好係明奴

提早完季
唔使捱冬令時間西波

好心尻普明知自己冇料就死死地氣氹翻大腦啦

上年究竟點解可以碌到入歐聯決賽

據報導，當傷出的拿比基達被送到醫院後，由於呼吸出現問題，醫生特意為他檢查心臟。幸好，這名幾內亞中場的心臟並無不妥，但醫生卻發現此子的背傷累積了嚴重的瘀傷。

對於拿比基達的受傷，利物浦尚未作出最新的交代，但高普亦表示，這名「8號仔」是因為背傷離場。

其實係場邊, 廢中已經係咁用雙手既食指, 指自己個腦

嚴重瘀傷

黑人既瘀傷係點

其實廢中都知自己無撚左個大腦

神軒為左隊波

黎香港果排d熱身賽都好好
D長傳睇到嘩嘩聲

軒隊等緊一個可以解放佢

比佢走上走落box to box 的中場

其實作客NAPOLI 輸1粒都唔奇
咁高要求

如果拿波係上年個隊就唔奇
今場仲要輸得咁柒，龍都冇中過
仲要出勝利十一人

完來Harry wilson俾人cap左出公海

唔係高美斯同AB 456左喇

回收Harry Wilson 啦 DLGH

點解唔輪換
出沙短/邊爐/大清
定係廢中打鏝會出奇陣

呢場就算負碌和波都要屌啦
打到成pat屎咁，英冠波都不如

大腦仲會唔會返嚟
琴晚睇住安76個戰術屌打我利

點解會有瘀傷
比人打？

黑人瘀傷係咪外表睇唔出？

洗咁多$ 都冇冠 高賊去教德國算啦

同文尼搞野

紅字真係好緊要 埋都埋唔人地身 攞唔番個波快攻 高普覺得除左勝利十一人以外迫搶做得唔係咁好（好似邊爐出場個陣都俾連登仔屌到仆街）實際上人地個戰述令呢十一人都迫搶唔到 造唔到機會打爆人 希望對鏝 佢地會打上黎 俾啲空間打過頭波算

某人經常趁慶祝偷襲別人背部

#OnThisDay in 2015 Brendan Rodgers was sacked by Liverpool an hour after #LFC drew 1-1 at Everton

Since then?
Scottish Premiership x2
Scottish Cup x2
Scottish League Cup x2
British record-breaking 69 game unbeaten run
First #Celtic manager to win his first four domestic trophies

Bring back BR

總結大家嘅分析今場敗因
-太攰
-高廢on9唔俾大清 沙短出
-戰術被安76睇通
-中場做波廢

可喜係高美斯同ab13打得好

同佢搞仲好

文尼老死 情況點撚樣阿?

雖然15年到煙鏟黎之前harazd啲入球助攻數據作為強隊隊唔係話十分突出 但佢今季咁撚勁仲講呢啲俾MON PO狗鞭就一定架啦

真世三當年踢得衰都係因為想搞走摩daddy姐，佢一走咗即係變返正常水準

佢真係勁到痴線
得一季貨仔個個 好似係我地個假世三

事實就係咁當年幾勁幾廢都唔緊要 當下勁先就大撚哂 當下廢=廢

兩個都係意大利教頭

上年都係控球少先大機會贏

2018重有人未睇過utube神軒走位拉空俾中堅傳波片

佢呢幾場現啲位好撚閪，傳比佢都無用

仲J BR
如果係BR你龍門仲用緊Model
中堅用緊Google人炸

BREAKING: @LFC say Naby Keita is fine after being assessed for back pain and have not ruled him out of game against @ManCity on Sunday. #SSN

全日唯一好消息
anyway, 廢中一定唔會出佢

揸流攤

好返咁又用點
高普都唔會出佢架啦

輪緊大米

Keita尋日一傷
Ut張黑卡跌到3萬
依家入返張實賺

其實基達係咪本身已經痛緊所以尋晚踢成咁,之後發覺頂唔順先自己收皮算數

「思い」が全てを変えてゆくよ
きっと きっと 驚くくらい

入左 thanks

自用又得

佢速度點會得63

拿比基達(無事)

畀人絕殺嗰下我yeah咗出黎，好想睇個不思進取嘅廢中輸波反省下

ching 炒唔炒得過

早排 4萬幾放到

依家2萬6買到

冇張仔點打鏝，等比人456都得

好少炒咁貴

2萬7入咗

返工入唔到 放工又pro 都冇時間

有機會
自己有d唔妥，但又想踢正選，所以冇同廢中講

我都係 其實無咩時間玩ut

有冇入錯R聯版

睇futbin chart otw keita都冇跌穿過3萬 手足有冇入錯卡

岩岩見到張17500

我無入錯 嚇得我
手機買張卡我

基達上場的確踢得唔好 對鏝都係出軒穩陣啲

25k入咗張otw 李察利臣 估唔到而家仲平

體力問題大啦 左右兩閘 米拿都無休息過

屌摩，佳尼are ready

杯賽睇佳尼都唔係好差

感動既係星期日輸完比鏝之後，開始國際場，可以調整下

戰術睇通係因為得一套
永遠無變陣

換人慢
成日比得幾分鐘你踢
屌汗都未出到就完場

阿婆都識打利
勝利11人打左成季都係咁撚樣
廢中又冇即場調動
準備呢季打番搧情足球

對住皇者鏝就唔同講法喇

廢中心目中既輪換：
出勝利十一人，入左波就可以換三個休息

連登仔心目中既輪換：
直接出副選，唔夠打先換正選出黎

輸波終於認清某啲利撚係幾咁on9
買唔到10號位 就話中場冇分工
打體力化玩換位冇所謂
依家垃圾軒瘋狂橫傳 大巴大巴打面

明明熱身賽史杜列治打起
總係有班on9仔話史杜不了 要賣
依家對車入兩球又屌高普唔出

其實勝利十一人唔係問題，車個年都係用死個十二三個，但人地係成隊波踢得好先唔做變動你垃圾利前面三個踢到成碌尻咁都勝利十一人就死啦

投資涉及風險 你信keita打得起就一定要買

入左張 諗緊要唔要埋otw alisson好

抵死啦高普
張伯倫收列又唔買fekir/ fekir既plan B
總係想慳埋個少少錢

正前鋒賣咗ings又唔補返個正前
史杜又驚唔夠fit
又唔敢唔出沙拿

今季高普船頭驚鬼 船尾驚賊
衰自己on9

3萬樓下 可以駁下

你地有無打Dv rivals 個朋友抽中沙拿

打最城無左100分 的遠射

我覺得 尋日以為重傷大跌價？

拜託利子唔好搶咁高基達個價
唔好搶過三萬 有錢齊齊搵

幾時變翻高賊呀

米拿似隊長多過軒

呢個真，起碼沉穩好多，落後緊定到隊友個心，唔似軒隊及晒老脾。
VVD都有類似特質

正式用高狗
呢個名

利迷好世利

但如果下埸贏金曼
又變返高daddy

之前拍下片 買到vvd就高Dad 高普
輸一場就高狗高賊
幾時叫雲爺爺黎教利

世人就是這樣鳥

沙拿上年先叫水貨之後n叫沙爺，後來更加叫沙帝，什麼king of Egypt
今季先叫返水貨
遲下可能叫沙狗

WTF

狗狗聲咁叫自己人不了

agger

Yes

沙犬ok

什麼屌摩 屌米 都係咁啦

屌高
屌沙

星期日打死鏝狗

買邊個都係勝利11人架啦

同同事學緊野 bid唔到

全隊尤其2閘已經攰到郁唔到 睇你點打鏝

睇下踢緊個啲post場場都大把人問候沙拿老母問佢幾時死

希望冇人問候老母個老母

輸埋下場

星期六果場出屌摩 比羅拔臣休息
屌摩做張伯倫個角色
瘋狂抽射

其實要不是大清88分鐘救世
而家3連敗緊

老老實實
唔係撐屌摩
但係屌摩有冇夾過vvd

好似冇
但啫哩試過幫vvd補位，救過一兩次

利又簽到新sponsor
人就唔簽
fsg幾時先肯上市

其實對中堅都場場出咁制
成條防線都跌曬watt...

尋晚失個球
我諗如果M7未換出，可能唔洗輸
條友d企位好正，好多時都係佢化險
呢d可能真係經驗

岩岩10月隊波就渣到盡哂咁痴線

對中堅場場出
除左場盃仔比vvd抖
Gomez出齊曬

算啦 買埋廢基亞 冇成績
咪又係屌

冇follow利新聞就收皮啦
買唔到fekir後利講到明舊錢仲係到可以洗

不如以事論事啦
中場全部工兵
買10號位有錯？

垃圾軒係咁架啦
次次利被人入波就對天鳩叫嘛

鳩叫軒

Agger

個個話最緊要聯賽
輸左場盃仔同歐聯即屌鬼

琴晚主要問題係迫搶無力
高普一向引以自豪既迫搶
完完全全發揮唔到出黎
平時靠壓迫 制造對手失誤
再極速打反擊

但琴晚明顯見到成班波真係謝哂
跑都跑唔郁咁
平時兩翼文尼沙拿都會回防補位
琴晚完全冇哂 明顯無力回追

咁問題就出黎 迫搶無力
打high pressure
三箭頭 負責前場壓住對手防線
三中場 壓制中路 搶中場
中堅 後面stand by 負責處理高波
兩閘收縮中路 維持緊密連接

咁就造就兩邊邊線好多空位
當人地可以輕易運到個波上前場
就直接面對防線 邊路直頭出現大量空位

進攻效率低下就衰迫唔到波
防守 下半場兩邊邊路直頭狂比人打
安76下半場明顯睇到呢樣野
加強側擊力 邊線制造威脅
一球中柱波 係左邊斬出黎
一球失波就 右邊斬出黎

其實歸根究底 都係高普無做好輪換
球員無哂體力 high pressure自然打唔好
缺點就理所當然暴露哂

所以呢場真係衰高普
好應該比多小小機會 後備
唔係下下勝利十一人
必要時果斷 輪換 戰術採取保守
唔係下下十一個咁踢
未到季中 好快打柴

期望愈高
失望愈大
我利

係強陣踢歐聯而輸波先屌鬼姐因為過兩星要踢曼城
肯定都係用返琴晚個陣架啦
但班人根本復原唔切

抵屌
戰術同人手調配出曬問題

臨收工先比野我話聽日開會傾 即係我要ot啦

輸盃仔就話姐
歐聯喎
留力陣都算
全陣出擊都輸
下場聯賽點算

唔通等你收左工先講咩

輸唔係問題你明唔明，重點係你出勝利十一人都輸得咁柒臨場換人又柒呀
咁下場聯賽仲出唔出勝利十一人呀，體力士氣狀態都因爲呢場波影響哂

冇切底輪換真係敗筆，有大清，沙短都唔用。中場唔夠人點都要出埋邊爐練。明明前面三個冇態都要死出。

根本聯賽對車同歐聯可以收起沙拿。。。
對鏝自然餓下波
兩場出哂但又換出 沙拿同利迷會點諗

出沙拿咪輪換囉
沙短先係正選料

根本尻普就係想死谷翻起沙拿，但而家明顯沙拿壓力大到仆街咪反效果囉

依家鋒線好明顯冇乜配合
費明奴笑笑口冇野姐
文尼獨撚到仆街

仲要明顯沙短呢排表現好
但就幾乎完全冇得出
佢心會點諗

仲要完場比人當眾屌

有時利子都幾好笑
你係廢中，有得買埋10號位難道會唔買咩
Fsg上年夠話有唔知幾多億買人啦
最後？
你屌廢中今場調動有問題係冇錯
但係你屌佢唔買埋人就盲反左啲

屌琴晚好似一腳射中都無 成個中前場夢遊咁

完全冇得打
波都控唔到

屌基達仲要傷埋 臨打鏝城先黎搞啲咁既野

控到呀不過之後一係俾文尼佯呀佯佯到冇撚左，一係就水係扣大位扣到俾左人

買唔到人後高普有冇傾買plan B啊

前排先吹奏廢中死要等plan A
而家季初打得唔好就轉哂口風？
同埋10號你覺得可以亂買咩
又真係咁多人岩踢利記10號咩
翻到黎唔掂咪又係話佢入水貨

講真 有plan b既話
呢季正選龍會係普比/卡斯柏舒米高 更加唔好講中堅你會有vvd

agger
本身係希望會出副選打盃賽 俾班正選嘅留力聯賽
咁樣嘅話輸咗啲盃賽都冇所謂
點知最後正選又出咗 波又輸埋 仲要有人傷
唔屌鬼就假啦

打紅星果2場

起碼要見到法賓奴

【有冇救心保險？】

利物浦宣佈最新贊助商，AXA 保險！

安盛 夠薑保我利既球員

日本AV女優湊莉久長相甜美，曾獲得日本「2015年DDM成人獎」的「最優秀女優賞」，她在2月時宣布引退，但仍話題不斷。近來她不斷被網友酸迅速老化，她也不甘示弱的回應

全是沒口交的緣故。

湊莉久引退後仍以藝人的身分活躍於螢幕，不過她的月收入卻直直落，僅有7萬元日幣（約1萬8千元台幣），為了維持曝光率，她在社群網站發文的頻率比過去還要高，卻有不少人認為她這段時間老了不少，飽受批評的湊莉久日前忍無可忍發文表示，「有人說『湊莉久老了』，那是因為我不當AV女優沒有口交，害我臉頰鬆弛了啦」，更說「知不知道雞雞多厲害啊」。嗆辣發言引起熱議，網友紛紛留言「既然鬆弛那要吃雞嗎」、「只要妳願意，我可以出借小弟弟」。

利狗撚無得含
準備連敗喇

係咁提ox

拉蘭拿又重傷咗？

暗示追著鏝鳩黎含

口爆臭利狗

屌中場無用 前鋒連一腳成功傳波同過人都見唔到
特別沙拿甩好多 文尼死扭

根本上季都無期待中場做進攻 反而期望佢地不停跑跑跑
反而今季前面三個真係食左屎咁

尋晚場波已經feel到啲人唔係好願交波俾 啦，有一球傳後唔湯唔水，搞到vvd爭啲出醜，有一球仲撚好笑，推落底線唔出波又交後

保證前四加歐聯十六強

做啦港奴

軒式突破之後軒式回後

反軒黨無時無刻都出現

真係俾佢吹撚漲

咁老實，佢呢兩年真係回塘回得好勁。佢而家嘅心態係多做多錯，小做就小錯。

打工仔心態

橫傳，後傳，有空位都唔射。幾時先可以見返當年個神軒

發達

直接客+1

和波已經有5成利潤
邊度搵

非利
有冇手足見到westlife重組好感動
散左咁多年 就係等佢地重組

係
超正

以大搏少唔敢搏

當年都唔見得有幾好

童年回億

呢下應該真接出沙短

但係隊長呢下幾型 J左

大家點睇艾朗藍斯好大機會加盟

佢扮緊iron man 著衫

又一個工兵

當年啱啱開始聽 就解散左

好感動

有咩reliable source

古lala ,古lala ,古la古la A ~~~

真係可以訓身 10皮加1應該輕鬆雙糧

細細個對英文有興趣都係因為想聽得明D歌詞

成個腦係咁loop d 歌

何wayne分析得好中!

何蛇屌廢中得好中

發現有好多Mon po狗
係咪真係無聊到咁

完全唔識變通，真係唔知佢想點

佢係咁話文尼

呢樣真，水貨係腳風唔順，交屁直情係獨食，想表現自己

如果夏天有
利撚想要要藍斯定拉比奧特
藍
拉

飛機✈️

我就睇樣嘅，拉靚仔好多

冬天跛腳仔可以嗎

Both la

klopp檢討完 有冇可能mane 同xs互換？

我揀藍斯 有英超經驗即食
好啱高普打法

玻璃
要拉比啦 加多個跛腳仔 到時就真係成條中場換哂

佢咁撚硬頸 未必啦 真係互換咪即係承認自己一路以黎都佈陣失敗

藍斯最強就係冇球跑動
阿仙奴圍住佢嚟踢堅on9
euro16已經証明咗藍斯係世界級中場

拉比正呀，利迷，起碼唔會25先

正仔

嗰陣國家隊金毛頭成個人都好似勁咗好多

新張子 高普快D出黎否認

Ut手足們
抽到pique賣唔賣好

冇乜肉食啦 pique都唔勁 可以留黎遲下可能要組高sbc

轟嗰隻?

0%可能性

牙正

拉啦，死神咁玻璃，不了

yup

屌 一上嚟就比阿正哥仔陰Q左一鑊

有冇人開始想古仔了

阿正 差d比你跣鑊
父母係側邊

即刻睇gay圖話比媽媽知自己唔係咁咸濕

唔怪得鳩普唔出你

唔出我抵輸啦

岩岩起手
一隻都買唔起

好有10號仔既味道

一直都好掛住
回家吧

逐條宣讀 數罪狀

5 6k 入 8.幾k即刻比人掃

Westlife正呀

直覺話我知 費基亞黎唔到 唔係fsg唔放水

係真係高普覺得佢唔值呢個價 驚高價買水貨

至於藍斯 我覺得佢會加盟ge

推得慢左好多

shnicky

細個 早十年個陣好鍾意佢地首fool again , if I let you go , 同why do I love you 呢d.

飛機同拉比奧特都唔似會黎架啦
藍斯如果加盟咪會同la張 組條玻璃中場

Btw 不過我覺得藍斯都唔會黎

3個入面 我最想拉比奧特 始終有硬件又後生有得tune.頂米拿一流 踢法又全面d

如果有拉加藍斯 其實都收貨

依啲真正叫孭得起件10號

現階段嘅利中場缺少分波及做波嘅能力
La子如果可以盡快恢出，可解決部份問題
但Mane要打返上季嘅邊缐落底打法
廢中要醒少少，唔好咁死板，淨係打死果一套
希望星期日可以和到金曼

但好似shane同nicky都係獌迷黎

又或者打4231

大清
文尼 明仔 沙短
M7 老母
啫范高樂
Ab13

文尼打返邊同交多d波 已經好大威脅

條友成日想入波
黎叫高個續約package

最掛住果個應該係高普

之前明明係古狗

我都想講 輸一兩場就個個痴晒線出黎掛依個掛o個個
之前就話扮傷25狜
好心啦 歐聯入決賽o個刻仲笑緊人地會唔會後悔呀

利申：反狜

文尼踢到咁
而家會唔會變返球會決唔決定續唔續

啦子 我唔敢對佢有咩期望 因為廢中唔會對一個岩岩傷好ge人比佢出咁高強度ge比賽

同埋啦子個groin股溝成日復發 train下又傷train下又傷 隨時行番ings條舊路

好喜歡shane

Brian咁走左 切哂自己咁多年條財路傻的嗎

輸少過三粒已經當贏

班人隨時冇力同mc踢

和波都收貨 如果輸獲金ge 就問高普點解咁唔鍾意輪換啦

廢中冇可能唔出沙拿

黑哨

有無人有睇車歐霸手 雖然打廢隊 半場未入波
但沙利人手調動同整隊球隊狀態調整真係有人手
半場踢得好生猛 而且個個有氣有力 主力都會收番打聯賽

所以有時真係唔明高daddy諗乜 明明今季已經入左貨 加強左個bench 但都係唔肯做輪換 場場正選11人 超人都死啦

有一手*

都未適應高普嘅踢法 亂出只會有負面效果

除咗k8(入廠)勉強可以即食

kent

又唔好咁抽高daddy

今年爭唔到 下年仲難了
沙利入左黎一陣車已經勁左好多係差d 防守
下年就係車同MC鬥了

咁多年都化la

基達應該冇咩大事

史獨
文尼 神軒 哥基
老母 法賓奴
啫范高樂
Ab13

解放神軒

Loris Karius Makes Another Big Mistake In Europa League Tie

好慘

屌

車仔勁係因為有高華錫
不過無買斷，下季又要揾人，呢個位好稀缺
有腦，有防守，有技術又硬淨

卡利奧斯又因為太老定出事

依家有個正常龍真好

好難想像咁嘅質素嘅龍上季竟然踢歐聯決賽

米拿打法同高華錫類似，攻守都有啲，但米拿老了，高華錫有大把上限未釋放，出年利同車都要爭返個類似嘅球員接班。

基達都唔係唔得，練返少少防守，同米拿一樣咁硬淨就可以完美接班。K8 又係有潛力嘅人，未必做到純攻中，接米拿班會適合啲

k8係可以自己帶波推前分邊
米就classic 英人落底出波

好誇張.... 佢d個人失誤精華應該俾唔識波既人睇都笑死人

主觀同埋客觀睇 其實沙拿都係全隊最有威脅

但個態真係太差 miss chance都唔緊要
起碼唔到個波去親佢到都斷呀

全世界做波比佢好難冇威脅

好在冇大清份

輸左一場歐聯利po就崩盤
好難想像輸埋下場會點

做定熱身啫

瘋了 瘋了 全都瘋了

Liverpool versus Manchester City is the game of the weekend, with the Premier League's top two meeting at Anfield - but how much will the outcome affect the title race?

BBC Sport's football expert Mark Lawrenson said: "It is in danger of getting a little bit over-hyped, I'm afraid.

"If this is billed as the battle of the champions and all that - in mid-October - then I will smash my telly. There is still such an awfully long way to go.

"Yes, I am looking forward to it, yes they are the best two teams in the league and yes it should be a fantastic game of football, but it is not going to decide the title."

His prediction is 1 : 1

但真係得佢走到呢啲位 而且唔係好覺全世界做比佢

Decisive 架啦，輸 0-3 之後崩到季尾

Book 定潛水艇深潛

這場比賽定必全球關注

上場安76已經睇穿利物浦 搵左閘同埋Koulibaly夾住沙拿 放生文尼

覺得卡膠走得好了

按照慣例：
利會係大賽出事 比鏝大炒
連登利迷第一時間搵軒發洩
跟住就搵高普發洩 話佢廢中唔識變通
最後當然9up下點解唔買廢基亞啦
過一兩日就開始吹奏下車同鏝

不停loop

文尼果邊都好多人夾佢
意大利式防守唔係流架

文尼食左屎姐
上年放生前面是但一隻都死

屌卡又發作

狀態普通，加上一心守和，放生晒兩個都未必過到門將

佢就係睇死文尼唔會爆底 所以比佢上左腳先 搞一輪之後 啲後衛已經翻得切黎

連正常龍都做唔返，利物浦害人不淺

文尼唔爆真係冇撚用
決定又唔好又獨 做撚到組織型

文尼唔可以同一時間做太多野啫

Model

膠黎講真係一線頭

何sir屌得我利好啱

佢係唔係真係撞親個腦

一場決賽傷salah + model

怨婦

我唔信真係咁大影響
沙拿就係真
Model就

其實上季季初沙拿都係柒下柒下咁
睇定d先

好差

要相信VD隊咁講，任何人睇輕沙拿都係愚蠢

Naby Keïta has had scans to allay fears that he damaged his spine during the #UCL clash with Napoli on Wednesday. The Liverpool midfielder was discharged from hospital in Naples and returned to Merseyside in a private jet yesterday afternoon - @_pauljoyce

He had been given a “good bill of health” by doctors who treated him after he was taken off on a stretcher in the first half and his fitness will be assessed before the Premier League game against Manchester City on Sunday. [@_pauljoyce]

Keïta was taken to Antonio Cardarelli Hospital on Wednesday. Reports in the Italian media suggested he had tests for a heart problem and said that he was undergoing surgery, but #LFC and officials from the hospital confirmed that the issue was not cardiac-related. [@_pauljoyce]

下場出蘇蘭基同史獨雙箭打4-4-2好過

咁快走得我身體應該好健康

Liverpool forward Roberto Firmino has admitted that he had worries about whether he would be able to see again after getting a strong poke in his left eye by Jan Vertonghen.

When speaking to Sky Sports as the Liverpool Echo report, Firmino explained his concerns after the incident and how it affected him.

When the incident happened, everything was blurry and I couldn’t see out of my left eye. I was scared of going blind in one eye and not being able to see again. Thank God nothing like that happened and it gradually improved day after day.
The Brazilian then went on to add that his eye now feels much better, but he’s still getting treatment on it.

It’s much better. The pain has gone and I can’t feel anything anymore. It’s still a bit red, but I hope that clears up over time. I was frightened, but the pain gradually passed after the doctor gave me a painkiller and it got better.

DLLM 死熱狗

twitter有人話佢因爲嗰15分鐘踢得差所以fake injury

睇頭15分鐘 就算Keita打曬全場 都唔覺得會改變到啲咩

比人456左

弱智指數爆登

呢啲叫連消帶打呀好似係
眼都唔俾插去打乒乓波啦

呢個真 發曬癲咁致命回傳

佢同屌摩邊個弱智啲

乒乓波都有機會撞親張檯，唔插得去打電競啦

感動既係
熟悉既卡膠終於返黎

呢下真係兜唔到

省到人 折射球點接呀

兩個都短短地又鳩鳩地
影分身咁

下場輸埋 xs應該會頂攻擊三角 其中一個正選

會唔會廢中想用文尼踢攻中黎證明俾老細睇佢係唔岩踢10號位 球隊始終需要買個真攻中

敢中
輸波買人

老細唔識波 見到今季前場真係dup哂 冬天科水買人

或者想試下改唔改造到文尼做攻中(絕對FAIL)，買後生跑得潛力左翼

夏天買飛機咪好囉 唔洗搞咁多
Dllmfsg

成條街都好多支那人呀屌你老母

包容

大家都是中國人

其實
基達
老母 米拿
之後用返季初個戰術
下半場出返軒hold波
季初正正常常
點解無啦啦變左戰術

軒同廢中講
自己係隊長，一定要正選
否則佢季中後佢會離隊

blocked

話緊牠

文尼專心打翼 得閒迪奧菲路 咪算

買個真10號仔啦

我覺得 老母同基達 2個 其實有少少撞位

一隊就得11個位
前面3個同後面4個+龍就定左
得返中場3個位 買左個攻中之後 中間咪爆晒人

神軒會走

La子長期傷病
老母 米拿功能接近
張子命未知復出期
雞達 軒表現不穩
邊爐水土不服
其實買人應該會清人
清人黎講 la子應該排第一

lalala傷完又唔知得番幾成功力
問題佢真係傷太密又都30歲
15m賣佢番soton is ok

屌你老母 公海個全撚到仆街post笑到我仆街

唔好呀

9成9

同史毒一個問題 傷太多 用都用唔到

佢以前係聖人好似鐵人黎

佢前季都係鐵人
佳尼都係鐵人
廢中下下咁chur 人
下個收皮應該係米拿

師兄想象力太豐富

第一場對西咸姐

依家打多次西咸然唔然到

最撚感慨嘅係拉蘭拿當年簽長約
高普話呢個球員最黃金嘅時期將會畀咗我哋
而家望返真係好sad
原來唔係將會畀我哋
係已經畀曬我哋

會輸

我利對球玉冇有怕

頂 我貪公司近屋企 岩岩話遲下搬去觀塘

慘

抵奶西 平時牙刷刷

arsenal 6 apps 9 goals

土瓜環，你唔驚，你公司都驚啦

奶西係地底叫春

軌都唔差

3年前今日BR俾人炒咗
屌那星咁就3年

即係高普已經做咗差不多三年

高普話三年定四年有冠⋯⋯

紅磡呀

2001–2008 梅因斯
2008–2015 多蒙特
2015– 利物浦 仲有4年

3年前同你講嚟緊3年有3個決賽
以當時嘅利物浦嚟講
應該冇乜人會信

Rich仔

3年前同你講黎緊三年都無冠 應該都好多人會信

His forgettable World Cup experience hasn't helped. However, there's every chance the injury suffered at the hands of Sergio Ramos in the Champions League final in May is still having an effect.

The sight of that tape on his troubled left shoulder will no doubt cause some alarm among supporters.

仲要輸晒3個決賽添

歐霸歐聯戰犯都有 咁聯賽杯呢

果場打鏝人地拎神龍，之後一轉袓即輸

射失十二碼個幾條友

屌摩都係

If not,Next one
Maybe switzeland

就黎10年無冠

有統計指出，在作客拿玻里的歐聯分組賽裡，佐敦軒達臣和韋拿杜姆僅能錄得 87 次的傳球，而向前傳球的次數，只得可憐的 12 次。對此，著名數據分析師 Dan Kennett 直指中場的輸送不足，正是利物浦敗給拿玻里的關鍵之一。

軒

上場個中場比拿玻里解體咗咗 波都拎唔到
有幾下要中堅推前再比波
要諗點解決對手用一腳波破我地逼搶 唔係用咩人都一樣

好驚model比人彈鐘

model係土耳其由英雄變返垃圾未

個allan好勁

上年佢同佐真奴+咸錫癲到

我地都有個allan

呢個連工作證都無

好似前排傷咗半年，最近先復出

呢個買返黎唔知做乜

15k

我暈了～

你唔用車，慳d咪得囉
又或者買架車，夜晚做Uber
可能仲草得多

儲得3-4k

好喜歡她

但她不喜歡你

個個都比家用
冇人問屋企拎錢

回囇塘
燈都冇用

呢度個個20up =.=

我問屋企拎14k咋 >.<

2.48 狗會派錢

揾 Jones 做 sub 啦，中場真係要體力活力多個技術

512

而家部6仔 64gb用得好辛苦

小弟等出XR

想要影相好d

成萬蚊一部好rich

買相機

上年開始一個月儲25k....我就快死...
依排仲要勁多婚禮要去...做人情做到就快無晒錢....

好在只係要比5500家用.. 1000蚊保險

難聽過粗口 ，你直接屌我老母算啦

利子一個月草列10幾k 做咩唔買樓

一部過算啦

已經有樓在手

買多座收租

已經習慣

我一個月儲50k添呀
諗住儲一年就上車

show blocked user - La子

咁都叫影相好d

有錢移民好過啦

同你一齊住

好波 忍佢好耐

學肥媽移民去大灣區
食好d住好d

有無消息 基達點?

我同條女兩個人一人儲25k...都有舊錢
但係當去到依個位既時候, 自己又想有下一代
就唔可以亂買
一到兩房個價就痴尻晒線
父母又無能力幫手
都唔知要等到幾時

自己租緊樓住..

無左#744

pmed

可能係爆閘狗

成班fd去玩 電話影咪幾好

狗就肯定嫁喇，唔知乜狗姐

好彩自己一個

父母話會幫手又點，咪又係自己一個

有父母幫手就差好遠啦....
個個都係供樓無問題, 首期大問題
搞掂首期, 揸住層樓, 慢慢溝女都得啦
25-35先係男人高峰期呀..

首期而家無一球都唔駛諗

一球容乜易有

一個二個都係稅單佬d frd黎

大把人25-28都仲係乜都冇

其實係，問題係e+香港d新樓設計太on9
幾球買間劏房做乜7

儲一球仲難過軒囝入一球 😫

28冇女冇事業冇錢冇車冇樓

有女冇事業冇錢冇樓仲慘

有咩慘
冇呢D野條女都同你一齊仲想點

車就算啦，當你係香港渣過車，你寧願坐的士
可惜香港的士司機太西

有D地方真係有車好D
住港島九龍咪冇所謂囉

同埋如果有小朋友, 有車會方便好多..
一球真係唔難有啦
好似巴打上面咁講
依家D納米樓真係太ON9
比球幾野首期買個劏房式住戶真係搞唔掂

同埋我煮開飯, 對開放式廚房好反感
一定要有廚房
所以真係好難揀....

只可以話香港係一個好唔適合正常人成家立室既地方.

有車有樓但冇女
可以點做

阿狗八連勝

唉真係好想要女人

可以分比有女既手足

唔住大西北, 如果有1球首期, 可以點揀
出年結婚

月巴

市區都算，最on9一定係新界都有劏房盤
一層次6個單位，每個4球

16個單位

La犬小器到

睇你想要乜, 想唔想生小朋友
新樓基本上, 兩房, 7/8球真係走唔甩, 講緊係TKO/LP
二手樓又要睇樓齡, MTR紅色線基本上都無得揀, 就算揀到, 銀行都唔會做足mortgage比你

如果唔生, 基本上一房好多選擇
自住又唔怕佢跌
有穩定工都唔怕負資產啦
得閒去睇下D新盤LOR
應該會有600萬以下比你揀

我瘦底大波

咁正嫁咩

我都係依幾個月先開始睇
要買既話就要睇多D嫁啦
可以比較下價錢/間隔
有D發展商真係好閪嫁
間埋D位都無撚用既, 唔知做乜

cls

轉左中移動

睇黎我都會是咁

其實大西北 有車同捨得行欖隧既話 住得幾舒服
元朗同屯公另計

大西北其實唔差，當然你d fd係灑市區，下下都要出去就另計

錦繡

我fd 2年前買TKO新樓, 5-6球
而家已經升到8球
CLS

香港地最麻煩真係層樓

下下出市區返工
有車都好辛苦

追緊個大西北女仔
一出一入冇撚左60

如果唔使買樓，其實真係好夠洗，一年去三兩次旅行都得

你住邊到
我大西北去港島來回都係40

港島 40撚得呀 要轉車呀

坐960 係轉車站轉唔洗加錢wo

出港島要$21.4

港島搭1X 西隧口轉 1X , 來回成60

已經要住大灣區了 dllm

錦繡加州啲屋仔自住係幾抵屌

根本香港就唔撚係人住

香港已經是大灣區啦

加州不了 垃圾

錦田個啲套丁村屋都成2千萬既時候我覺得加州個啲算係咁啦

落地府住好了

Of course

場波係星期日11:30pm...
即係輸左無地方發洩就要訓教番工... 唉

連登仔利迷月入起薪50k

我諗依度除左FG之外,
都有唔少做左幾年野既巴打啦..
我FG做Audit都搵好少 地獄工

做咗幾年嘢啱啱入咗正苦

努力搵工中

交稅都唔止50K啦

谷住谷住訓 第2日又返工 心情直插落地核

農夫首新歌

係咪有樓有女屌
大西北山卡啦有無

Lego 計唔計

有返一百幾十盒
隨時夠上車

上樓了

又叫春post

猁post風紀 captainG 仲唔做野

同學住果到 連住兩棟 係佢既

之前又話唔洗ot

買左100曼客勝

好葡萄有幾個物業嘅人
基本上唔使做

Utube 有教點 1層變兩層 再變4層

不過你敢唔敢博

何wayne話我利打鏝坐和望贏

即係輸左

過多幾日就unlock

已經成個星期

挽得唔夠

信何🐍!

高普會出佢個陣先係ja

垃圾

靚卡

馬會鏝和波都派1.49

玩咁耐 抽左幾十pack從來未開過門
thanks ea

Delay no more

好過你有開過門
不過抽垃圾

成日心思思想課金開pack

睇過fd課幾舊水抽冇開門 引以為誡

睇UTUBE勁多門

唔係點引你抽

Cover 面算好大

聽人地講

BREAKING: @ManCity manager Pep Guardiola says Kevin de Bruyne will be assessed tomorrow ahead of Sunday's game at @LFC. #SSN

45678鳥

2.48倍 今次真係可以上樓

搭地鐵成日都load 唔到

一早ALL IN左

其實好多間都係嫁啦 ， 地底收唔到其實好正常

垃圾驚
十包otw開得一次門
仲要垃圾黎

由456變成789

中移係大圍入左隧道收唔到,地鐵又收唔到,人多又LOAD空氣,支那野冇好

ptgf啦 搵返個帶返屋企比伯母開針下都好

你呢個想發 未攪到冇女囉

其實真係遍地都係女 係睇你想唔想溝同識唔識溝架啫
利申：唔識溝所以唔想溝

會唔會廢到咁

我係冇機會溝自己想溝ge (香港女仔)

不如醒下做其他野增值自己算

要領悟到人越大愛情越唔單純呢個道理

試下搵呢到D絲打

La子囉 肥左d姐

又入曬叫春mode

但係諗落真係唔知有咩話題講，韓星牌子野化妝品一個都唔識，你話同我傾神軒就有野講姐

奶西兄真係真玩家

我剩係去左金鐘m記

本身有無咩共同話題呀

你依d咪唔夠魔性囉，aim冠軍就話要前四，要買阿利神你就話用返model算

咁你燈下我先

搵個會睇波既女啦

共同話題講講下就有啦

再唔搵真係咁就一世架喇 ching

我都去蒲下先

唔信

奶西 富二代 食女王

你又有

唔入利post了，轉戰5p台

絲打覆到手軟咪無下文

一齊！

John

你以為肥唔使排隊

話題都打開唔到點知有咩共同話題

肥西都係肉 大把人要

其實一個人仲好

睇波又自由
又唔怕嘈到佢, 一齊住既話
睇完西波第二朝又可以訓晏D, 唔使同人出街

自由自在真美好啊

冇女友既自己檢討下

比清a0?

你痴線架

你唔係覺得你會有呀

唔洗交代先正 想點就想
唔洗care第個點諗

sor lo

同你一樣囉

唔怪得以前係咁有人請打冷

感情台入咩post好

禁極都係利post

一入感情台就比人撚左下

你個朵太響

我已經有

未扮

我差唔多

純粹後生幾年

De妹 26-27？

一百個都有一個係真絲既

我咪係

上年大球場勁多著軒同啦波衫既女
要媾女定反軒
大家自己諗

Alberto M都有

肥賓黎架

你

咁叫幾年

同佢同一個看台

從一而終堅持反軒路線，如果有絲打覺得可以幫軒平反既話歡迎pm我

個D全部陪仔ja

愈老愈辣

盡責

唉 我都想有人陪下

屌 原來奶西係啲 mk
玩埋 5p 台啲 gp 聚

小妹(高165,103lb)

不嬲嫁啦佢

佢鬼有咁高牙

小妹出街成日比人𥄫
香港地真係好多變態佬🤧

利迷日常
叫春
告解
叫春
告解
叫春
告解

可能重量仲多過高度
（160 cm，165 lb）

真毒 出到黎比人杯 嫌我臭

佢 我就唔知，我實有165

你*

send相黎睇睇先

矮你少少姐

個個都有女

所以未反叫春囉

你無女咩？

佢撚有咩

我呢幾日都冇乜進帳

u 掛住溝女緊係冇啦

下個post要好好叫春先得

Me 無女都無進帳

Gchi‼️

吹春吧利迷子

屌，入錯po

//利物浦-永遠的紅戰士 facebook:
作為國際象棋的「發燒友」，利物浦右閘阿諾將會於當地時間的 10 月 8 日，參與國際象棋大賽，對手是來自挪威的世界冠軍 Magnus Carlsen。

據報導，阿諾擁有「米活象棋大師」的稱號，而為了應付是次的比賽，這名利物浦後衛更找來棋藝高手 Kyan Bui 和 Shreyas Royal 擔任導師，但相信 Magnus Carlsen 輕取阿諾的可能性依然極高。值得留意，現被借用至錫菲聯的活賓，同樣鍾情於國際象棋，近期亦經常與阿諾對弈，務求協助後者提升比賽狀態。

右閘係咪知識型/勁人右閘傳統

芬倫:地產生意
阿強:日日兩個鐘做數學
根少:二世祖

話時話啊強是咪無班落

呀強

帽

利Post已死

No one 1001?